六樓的你 你好

我是十二樓的我

Hello

你係咩

走上去吧 走上去 有六層樓那麼高

去做一隻開不了口的貓

我攥住這世界上 最冰冷的雙手

想把時間 都藏進其中

聽過的太多的誓言和約定在變化

海誓山盟像一個謊